黃大仙光頭叔叔好波！！！！！

型撚到

我屌你老母 我黃大仙居民黎咖 啱啱落黎咖 死黑警

屌你老母臭閪 拉鳩我呀
老婆：老豆冷靜啲

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略